Als de dansende 35.2 echter en Darcy benaderd om haar hand, Charlotte niet kon helpen cautioning haar op fluistertoon, niet een stom, en laat haar fancy voor Wickham te maken haar lijken onaangenaam is in de ogen van een man die tien keer zijn gevolg.
